public override void Run()
// Realize sua inicialização para seu robô aqui    

while(true)
// Loop infinito certificando-se de que este robô corre até o final da rodada de batalha.
SetAhead(10); //Define o robô para avançar (avançar) pela distância medida em pixels quando a próxima execução ocorre.
SetTurnLeft(10);//Define o corpo do robô para virar à esquerda em graus, quando a próxima execução ocorrer.
Execute();//Executa todas as ações estão em andamento.
        
           
//Manipulador de eventos do robô, quando o robô vê outro robô. 
public override void OnScannedRobot(ScannedRobotEvent e)
            
double angulo = e.Bearing; //Retorna o angulo do robo adversario.
if (angulo < 50) //Estrutura de condição para verificar o angulo.
                
Fire(3); // disparamos a arma com poder de bala = 3
                
else // Angulo > 50.
                
Fire(1); //disparamos a arma com poder de bala = 1
                
//Esse método é chamado quando seu robô colide com outro robô.
public override void OnHitRobot(HitRobotEvent e) 
            
double nivel_energia = e.Energy; //Retorna o nivel de energia do robo adversario.
if (nivel_energia > 100) //Estrutura de condição para verificar o nivel.
                
Fire(3); //disparamos a arma com poder de bala = 3
                
else //energia > 100 
                
Scan(); //Varreduras para outros robôs.Este método é chamado automaticamente pelo jogo.
                
public virtual void onHitWall(HitWallEvent e) //Esse método é chamado quando seu robô colide com uma parede.
            
Back(20); //Volta 20 graus.

            
     
        






              
           

